新手買耳機入

未玩過耳機，筆直300-500 (窮L別笑我)，有冇推介？

audio technical im50